如果真係end game

其實大家有冇諗過其實只要攞多條隧道就可以令路面交通收皮 特別係收工嘅時候 所有車都會去哂剩低果條 然後全港嘅路面交通就死哂 同時popo又要分多d人手去守另一面 吾洗死守隧道口架 be water咁係d上落橋口放吓雜物 塞下又走吓都夠玩呢申 純粹個人諗法 吾咁嘅大家可以吾洗理我

甴近平！

btw, 係「唔」，唔係「吾」呀！